會員馬馬度沙高入一入黎

廢到
躝啦

挽留

紅牌犬

半場都踢唔到

球證逼害

不教馬馬度沙高！

冇佢都贏
證明佢可有可無

本身都半季冇出

就係無佢先贏